海恩奶油請評價

唔係講笑 佢個雞仔聲好難頂 我睇佢條片唔夠2分鐘就停左
仲要之前標題話咩只準女生觀看lol
此地無銀三百两